屌 我好撚大壓力

Fg 唔知點算

輕鬆d 想當年我玩多年Ocamp先揾工

讀返個 master 先囉

再讀

Me too bro

廢物 下去

屌你老味 不孝畜生
我老豆生cancer 希望佢快啲死

畜生你今天過得好嗎

Have you studied university?

之後未又係做番fg, 只係比人多咗啊parttime 經驗
冇用架，人地未又當我係fg...
完咗postgraduate 我一份perm 都揾唔到